想轉電話plan，有冇sales?

用梗hkbn $108 5gb 4g上網
有冇sales 留個contact?